# Alati za razvoj softvera

Repozitorijum predstavlja prikaz primene alata korišćenih za poboljšanje projekta [basicVisual](https://gitlab.com/matf-bg-ac-rs/course-rs/projects-2021-2022/03-basicVisual) u okviru kursa **Razvoj softvera** na **Matematičkom fakultetu**.
